「必要！」香城online最強完全制霸攻略*********

大型抗爭對峙(如非必要盡量不要對峙)

前排勇武：
1.盾矛陣(防守用)
2.油+波子+豆(撤退及阻止速龍用)
3.速龍埋身必須反擊保護隊友
4.築路障
5.將催淚彈掉回敵方

中排：
1.拉住前排防止前排失去理智
2.傳遞物資
3.以遠距離攻擊(Y叉,漆彈,煙花)
4.帶住前排撤退
5.用水熄滅催淚彈(嚴禁踢走)

後排：
1.傳遞物資
2.保護撤退點
3.用大聲公呼籲撤退及傳遞資訊
4.用激光遠攻
5.受傷急救
6.收取外界資訊資以判斷形勢

高空支援隊：
1.利用油漆攻擊(致盲及阻礙敵方前進)
2.分散敵方注意
3.分析當前形勢(用通訊軟件傳達)

*地理位置考慮，前期設路障要諗定點撤退同要保撤退位。

小型抗爭

每區進行快閃(推薦)
1.每到每區既黑狗出動次數提高
2.令到班狗要用埋自己時間又冇得補水
3.令到班狗唔知邊到係真衝突
4.當班狗崩潰我地就贏
5.不同地方設置路障等到班狗出現即撤

應對不同狀況

速龍應對方法
1.放波子or豆同埋油(緩衝)(必須最前線放)
2.以人數取勝(決不能賣隊友)
3.一定要反擊(速龍人數唔多)
4.我地要Y叉遠攻
5.前排要盾陣同矛(防裝最頂級)
6.繩挷速龍or牽制速龍or遠程武器
7.油漆彈or罐(令魔狗致盲喪失攻擊能力)

*要徹都要等冇速龍既時候

應對遠程攻擊
1.制用盾陣防禦
2.以遠程攻擊反擊
3.人拉人慢慢向後撤退
4.前排勇武佈波子豆陣(防止速龍突擊)

水炮車應對方法
1.車既體積唔適用於橫街窄巷(尤其中上西環半山區)
2.車需要在道路上移動
3.車只有3架
4.路障已阻檔車既前行
5.橫街窄巷無法調頭
6.車既重量會令行駛速度減慢
7.車駄易受油污影響

攻擊策略

野貓式攻擊
1.多個地邊設置路障
2.水炮車一到即轉陣地
3.同時多個地方同時發生衝突，令3車無法同時應對。
4.守好撤退點

反包圍戰術
1.同時多方面進攻
2.以進攻逼使對方陷入我地想要既位置
3.容易反鎮壓

光復香港！
時代革命！

如果有咩提議各位手足都可以係下面講下幫手推
希望大家學到點樣同佢地玩
同意請比

大家前線又好和理非都好，大家都要去同我學下點抗爭，唔好無腦同佢地打，唔想損失任何一個隊友

大家幫手推下

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

推

其中一個建議, 每次速龍衝前我地都閃, 結果有閃唔切隊友被補, 建議出動速龍時, 一係就早D閃, 轉場, 等佢地再佈過陣. 如果堅持唔閃, 速龍衝果陣, 盾陣一定唔可以退, 相反, 第二三排要準備FIGHT BACK, 可以用電筒激光狂照, 警犬見我地唔係好散, 佢地未必真係夠膽衝過黎. 如果佢地照一衝, 前排要有盾擋, 加用竹或遮頭對住佢地. 加埋盾後既攻擊手足進攻.
當然速龍出擊時多數係放催淚彈, 大家GEAR一定要升級唔好俾催淚彈打散

同意，我上面都有講，要退都要出波子+豆+油去應對速龍，加上盾同矛係冇可能突擊衝擊我地，一係hihi一係比矛插中

麻煩大家幫手推上熱門置頂啊

推比所有人睇到